[Welcome Alaba]皇家馬德里球迷吹水區 (254)

Hala Madrid!!!

Coach
Zidane

First-team squad
1. Thibaut Courtois
2. Daniel Carvajal
3. Éder Militão
4. Sergio Ramos (captain)
5. Raphaël Varane (4th captain)
6. Nacho Fernandez
7. Eden Hazard
8. Toni Kroos
9. Karim Benzema (3rd captain)
10. Luka Modrić
11. Marco Asensio
12. Marcelo (vice-captain)
13. Andriy Lunin
14. Casemiro
15. Valverde
17. Lucas Vázquez
18. Luka Jović
19. Álvaro Odriozola
20. Vinícius Júnior
21. Martin Odegaard
22. Isco
23. Ferland Mandy
24. Mariano Díaz
27. Rodrygo

Out on loan:
FW Gareth Bale (at Tottenham Hotspur until 30 June 2021)
FW Borja Mayoral (at Roma until 30 June 2022)
MF Brahim Díaz (at AC Milan until 30 June 2021)
MF Dani Ceballos (at Arsenal until 30 June 2021)
MF Reinier (at Dortmund until 30 June 2022)
MF Takefusa Kubo (at Villarreal until 30 June 2021)
DF Jesús Vallejo (at Granada until 30 June 2021)

皇家馬德里 12月賽程

歐聯
02/12/2020 01:55 薩克達 對 皇家馬德里

西甲
05/12/2020 23:15 西維爾 對 皇家馬德里

歐聯
10/12/2020 04:00 皇家馬德里 對 慕遜加柏

西甲
［red]13/12/2020 04:00 皇家馬德里 對 馬體里體育會[/red]

21/12/2020 04:00 艾爾巴 對 皇家馬德里

24/12/2020 02:45 皇家馬德里 對 格拉納達

31/12/2020 —:— 艾爾切 對 皇家馬德里

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

周保松

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

no Alaba

臭雞！

唔好啦 難得今次無咁多負皮

樓主pin this

媽媽，有雞

大家比個面樓主唔好負皮

太遲

世清

咁負皮你

hala

son please come

樓主又想創負皮

傳拉莫斯拒減薪續約

【Now Sports】西班牙傳媒披露，隊長沙治奧拉莫斯拒絕減薪，有可能離開皇家馬德里。
《馬卡報》消息指出，皇馬隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）拒絕減薪10%，簽下1年新約，有可能在夏天轉會。

皇馬主帥施丹表明希望摩迪、拉莫斯和盧卡斯華斯基斯留隊，至今僅得前者願意續約，其餘2名西班牙土炮仍未答應減薪，3人的合約將在夏天屆滿。34歲老將拉莫斯年薪達到1200萬歐元，原本續約談判將在2021年繼續，但隊長已拒絕1年新約，並聽取其他豪門報價，包括法甲冠軍巴黎聖日耳門。

受到新冠肺炎打擊環球經濟，主席佩雷斯只能減低開支，而且皇馬政策規定，30歲以上球員只能逐年簽新約。

圖片來源 : ©AFP

Good bye and thank you Ramos

Ramos' idea is to finish his career at Real Madrid.
He doesn’t want to listen to other offers out of respect for the fans, the coach and the locker room. His wish is to continue in the club of his life.
It’s not true that he received an offer from PSG. [cope]

El Confidencial: Real Madrid will look at 6 defenders if Ramos leaves in the summer. The names are Diego Carlos, Jules Koundé, Eric García, Dayot Upamecano and Gabriel Magalhães

見到樓豬開po
第一時間負皮先

拉膠唔走得架

This season, Jovic has played just 208 minutes for Real Madrid and since returning from a recent injury, he has not played in any of Madrid's last 5-games. [ @Marca ]

5月梅開二度

垃圾意假= =仲要打榜尾

賓周馬一樣得

對呢隊垃圾不屑入佢哋波

馬爾代夫！

笑死！

5月偶像好似係賓

76%球迷指拉莫斯錯晒

【Now Sports】根據民意調查，有多達76%的球迷認為皇家馬德里與沙治奧拉莫斯在續約爭議中，皇馬是合理的一方。
西班牙《馬卡報》周二報道，沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）不滿減薪10%，而且年期只得1年，已經拒絕了皇家馬德里提供的新合約，有可能在夏天轉會。

不少皇馬球迷都十分關心這位中堅的去向，《馬卡報》為此作出民意調查，在超過70萬張問卷當中，有62%人認為銀河艦隊應該企硬，就算拉莫斯是15年忠臣及帶來22個錦標，也不能滿足他所有要求。

至於拉莫斯最終會否離隊，63%的人認為他會留下來，當中34%認為他會同意1年合約，29%指合約會多於1年。

除此之外，多達76%的人認為皇馬在這場爭議中，屬於對的一方，暗指拉莫斯獅子大開口，但也有75%的人相信，拉莫斯於陣中是無可取締。

圖片來源 : ©AFP

拉膠走咗之後
應該又會有人出嚟舉版
Who need Ramos?

皇迷特別25

Real Madrid is finding it difficult to renew @SergioRamos ' contract, there's an interest from PSG but they will not move for the center-back until he becomes an official free agent. The relationship between Madrid and PSG is perfect. [ @RMCsport ]

Happy birthday to @hazardeden10 , who turns 30 today!

佩仔仆街死啦

In 佩仔 we 信

佩仔含家鏟啦

Liverpool interested in Ramos move

落地獄啦咸家橙

拉膠走世界上除咗巴菜人人都搶 洗比面你

2019-2020呢一季 佢根本就係世一中堅啦
以佢咁top既表現+咁既地位同領導能力
兩年約絕對唔過份

如果隊長走不如賣埋華拉尼

Zidane wants the club to offload one of Jovic or Mariano in the current transfer window. He doesn't want to lose Isco though - the manager is hopeful of recovering the best version of the Spaniard. [ @abc_deportes ]

Karim Benzema will appear in court, accused of complicity in the blackmail of Mathieu Valbuena in 2015.

🚨 BREAKING: Zidane is in quarantine after coming in contact with a COVID-19 positive.

He might not be able to manage his team against Osasuna after coming in contact with a COVID-19 positive. He has tested negative in one his PCR tests but he's awaiting more results. [laSexta]

2021喜訊

賓斯馬將就勒索案面臨審訊

【Now Sports】賓斯馬涉嫌勒索華布拿的案件曝光超過5年，近日似乎有新發展。法國傳媒指，賓斯馬將會就勒索一事面臨審訊。
2015年傳出賓斯馬（Karim Benzema）勒索華布拿（Mathieu Valbuena），事件揭發至今已逾5年，後者已轉會希臘的奧林比亞高斯。當時華布拿被人勒索，宣稱不交出一定金額的話，其性愛影片將被公諸於世。賓斯馬被法國警方視為嫌疑犯之一，一度被帶返警署協助調查，而刑事偵查亦隨之而展開。當時有指賓斯馬在更衣室中問起華布拿此事，雖然前者堅稱是代友發問，但已引起警方的懷疑，檢控當局更認為已掌握足夠證據，不過多年來都未正式起訴。

雖然未曾審訊，無法確定賓斯馬有否涉及犯罪，但事件曝光後過去曾替法國國家隊上陣過81場的賓斯馬已沒有再入選，華布拿亦落得同樣下場。法國足總主席拿格過去曾多次表明賓斯馬的國際賽生涯已經結束，而賓斯馬於2017年接受訪問時也承認：「只要一日迪甘斯還是教練，我也沒有機會重返國家隊。」

圖片來源 : ©AFP

坐監啦仆街

賓周終於可以返最佳位置

賓周坐監出返黎可以踢邊隊
以當時既年紀，法甲應該仲踢到

卡馬雲加經理人向皇馬送秋波

【Now Sports】法國新星卡馬雲加炙手可熱，其經理人向皇家馬德里大送秋波。
法國中場卡馬雲加（Eduardo Camavinga）年僅18歲，現效法甲雷恩，被視為歐洲未來巨星，身價估值達4400萬鎊。

卡馬雲加的經理人班尼特，同時是加利夫巴爾的經理人，日前接受《隊報》訪問時拒絕否認有機會加盟皇馬：「我們同雷恩關係友好，同時與其父和家人保持聯絡，為球員尋找最適合的發展方案。」

「皇家馬德里？我們關係非常好，問問他們就知道。」班尼特話中有話。卡馬雲加去年12月加盟班尼特門下，被指是為轉投豪門而鋪路，除了皇馬之外，曼聯和祖雲達斯也是潛在新東家。

今季，卡馬雲加上陣11場射入1球，並已為法國大國腳披甲，擁有3頂喼帽。

圖片來源 : ©AFP

施丹列緊密接觸者或確診

【Now Sports】西班牙媒體《馬卡報》指皇家馬德里教練施丹，被列為一名確診新冠病毒病人的緊密接觸者，有機會無緣領軍作客奧沙辛拿。
施丹（Zinedine Zidane）周四缺席皇家馬德里的操練，據了解他和一名新冠病毒確診者有緊密接觸，需要接受病毒測試。據《馬卡報》報道，施丹在抗原測試對病毒呈陰性反應，目前正等待PCR的測試結果。

《馬卡報》預計即使施丹最終未有確診，西甲官方都會根據防疫協議阻止他在周六作客奧沙辛拿領軍。如果施丹需要隔離的話，將會由副手比度尼（David Bettoni）出任臨時主教練，負責臨場督師的工作。

皇馬計劃周五晚上出發前往Pamplona，而對奧沙辛拿的聯賽原定於西班牙時間周六晚9時上演，如果西甲官方決定延期的話，最快可於次日的中午12時舉行。

圖片來源 : ©AFP

監獄馬

男人三十！夏神生日想要……美斯左腳！

【Now Sports】皇家馬德里球星夏沙特周四度過30歲生日，他想得到美斯的左腳、基斯坦奴朗拿度的爭勝心、施丹的「卡士」作為禮物。太貪心吧？
皇家馬德里球星夏沙特（Eden Hazard）於1月7日過30歲生日，當他受訪問及想收到甚麼生日禮物時，竟然貪心得要齊3大球王級人馬的長處，「我會想得到美斯的左腳、基斯坦奴朗拿度的爭勝心，以及施丹的卡士。」

至於最想合作的名宿，夏沙特提到自己已經跟施丹和亨利在球會和國家隊合作過，因此，他最想合作是阿根廷的名宿列基美：「列基美是我唯一未遇過的偶像，小時候看過他所有比賽片段。若有一天遇到他，我一定會告訴他。」

夏沙特坦言自己享受足球，一旦對足球失去快樂，我將毫不留戀地掛靴。自加盟皇馬後長期受傷兼缺態，他與皇馬完約時將是33歲零6個月，屆時有可能告別球壇。

圖片來源 : Facebook圖片

同大哨既身型

又想人po潮句

Takefusa Kubo loaned out to Getafe until the end of season.

Official | Real Madrid will face Alcoyano in the Copa del Rey

@alvaroodriozola played 57 minutes for Real Madrid in the year 2020 and another 179 for Bayern when he was at loan there. Zidane isn't counting on the right-back and Alvaro is already looking for a way out of Madrid in January. [ @Marca ]

機師仲勁過佢

右閘冇人勁過機師

用世一右閘比

Getafe will pay Kubo's complete salary and also pay Madrid an additional bonus. [@MarioCortegana]

迷拖狗系甘

終於唔係比愛蛇糟蹋

正咸家橙

好

比佢多d出場好過，唔好嘥左佢

Due to some discomfort, Jovic will not travel with the team to Pamplona. [@melchorcope]

Jovic唔係discomfort咩

快啲借走Jovic啦

繼承Haller嘅衣缽

施丹：夏神缺90分鐘體能

【Now Sports】皇家馬德里教練施丹透露，翼鋒夏沙特未必有足夠狀態踢足全場。
傷癒之後，夏沙特（Eden Hazard）對上2場都僅後備入替踢10多分鐘，施丹在周六西甲鬥奧沙辛拿，將會再次小心處理這名比利時國腳：「我們要一步一步來，我不肯定他有沒有出戰90分鐘的狀態，但他一直操練。」

隊長沙治奧拉莫斯跟皇家馬德里就續約問題爆發爭議，令人聯想當年基斯坦奴朗拿度離隊，部份原因是皇馬未能兌現新合約的承諾。施丹表示：「C朗事件會否重現？我不知道拉莫斯之後會發生甚麼事。他現在是我們的球員，我們只會專注於周六的西甲。」

由於涉嫌以性愛影片勒索前法國國家隊隊友華布拿，賓斯馬最近被傳召出庭，施丹全力支持這名首席射手：「我看到他很努力，專注自己的工作，希望這事件可以完結。」

西甲
奧沙辛拿VS皇家馬德里
Now TV 632台10/01 04:00直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

唔知我賓渣cam果陣專唔專注

狗體會打盃賽先識輸波

分分鐘係專登棄盃

唯一一個正評係我俾

見你咁慘，俾個正評你

樓上樓豬funson

discomfort係出完squad list之後既NEWS

肉師兄

今晚bug9同你睇邊場一齊踢

師兄噚晚睇完今晚又睇 頂唔頂得順

唔撚想再睇到場場鳩斬啦 俾d組織睇下得唔得呀拖狗

Luka Jovic looks for a new team as Zidane stops trusting him

今次撐拖狗

Reinier貴價水貨連後備都無
佩狗又柒

開唔開到波？

正常舉行 球隊已經出發去球場

借兩年可能季尾就會彈鐘

夏狗正選

水貨下世三

狗域

oreo

Dllm

屌你夏撚對萊比錫入兩球
佩狗做野未？

未

goodbye and fuck off perez

oreo+gayc好過啦

夏狗右翼

今晚入波

夏狗連你一半都無

大雪到on9

西甲主席
大雪到機場停飛都要人飛過去踢

積仔係傷定停賽定抖only?

停

辛左中右都見到佢

世三同賓周企同一個位

死賓狗成日拉邊以為自己牙朗

世3變左金童辛級數

係廢辛踢到好似世三咁

機師咁樣傳後係咪凍親個腦

攻力廢撚到
遲早比人反擊偷到雞

H7同文迪次次帶一兩下就傳返比中場

踢乜鳩呀

屌你老母 拖狗識唔撚識教波
遠射破密集啦你老母猜猜猜
個短角又係垃圾嚟 練乜撚野

踢撚到咁0比0算啦
大家開開心心

係咪雪地影響
啲進攻又慢又無力

mendy：屌你, 世3, 賓周呢？

係球員問題

奧沙行軍好流暢喎

仲有拖狗教咁耐波唔識用逆足翼打CUT IN就用返正腳玩燒味波啦
辛狗夏狗唔撚射波有閪用咩
拖狗仆街含家鏟啦

下下鳩斬傳中
前中場得b9同卡斯米路叫做識頂波
卡斯米路就唔係成日入禁區
姐係得b9一個人識頂波
我老母都知點mark人啦

廢賓

辛靚到

就憑阿辛呢下
佢今場已經好過h7

肥仔世三平庸到 機師打翼都好過佢

世三好撚廢

賓狗呢幾場廢到

屌offside

笑死

奧沙辛拿準備痛失兩分

屌你老母h7可唔可以推波突破下呀
下下回返比閘或者中場
我換多個中場好撚過啦

65mins就換
拖狗凍親個腦？

Isco 馬撚

馬撚一陣就入比你睇

我屌你老母又越
B9隻閪腳跑慢啲係咪唔撚得？

又失分

場場同一個陣同一堆人

多撚謝拖狗賓狗俾咗場垃圾出嚟

拖狗will find the solution

拖狗打護級隊贏過波未

馬撚最後一傳做得差

賓狗條垃圾滴尿 打飛機 越位 拍AV 叫雞就永遠正選

躝啦垃圾

落後馬體1分加踢多3場
拖狗

師兄不祥人

而家好帶埋賓狗躝啦

原來又冇出o仔

放過O仔 比佢番皇蘇啦

Isco個身好肥好腫 推波又好慢見到就火滾

唔洗驚 呢件走撚硬

季尾仲無進步 賣撚埋廢三

大換血啦 換埋光頭佬

落大雪個球場閪就放世三出黎正選同賓周一齊打d 無吓成功既後腳one two互含
好啦下半場尾段見老鼠拉龜要燒味喇，叫馬撚出黎推埋隊長上去，但十分鐘前出到靚波既辛你又換走咗
大佬呀，你一早可以諗吓放番辛過左邊，出拿祖打右閘推機師上去，通番兩邊傳中
成堆人入晒禁區舉手要傳中，但兩邊就無人斬，真係唔知做乜鳩

#Zidaneout

係咪少咗d野
馬些路？

weak咗

垃圾賓狗又廢足全場

拖狗問題
唔關賓事

兩個都廢 一齊躝

出咗兩個od子應該贏到

出賓就唔會贏

世三垃撚圾

出easy 9都唔出o仔

世三會唔會係皇馬歷史上最大水貨

打多3場仲要輸緊下體會1分

今季好賣

拖狗唔撚識教波，個個場上都係度自由發揮

風火輪嚟講拖狗都唔惹小
差啲唔記得咗半個月前仲反緊拖
每日反拖行動繼續進行！

98又柒

死攬賓周

望下後備席嗰兩件
今時今日唔攬賓周仲可以攬邊個吖

破密集仲出賓狗
場場左路互含
禁區得一個 係人都識守啦
踢降班隊和波都唔出下od o仔 細華
賓狗同拖快D躝

施丹賴地硬：根本唔係足球賽

【Now Sports】皇家馬德里作客奧沙辛拿失分而回後，教練施丹公開批評賽會讓比賽繼續進行的決定。
周六馬德里體育會對畢爾包的賽事，因球場積雪而延期，同樣面對積雪問題的還有奧沙辛拿的雷諾納瓦拉球場，尤其近中圈位置看見有積雪，但由於球場大部分位置仍能見到綠色的草地，因此裁判決定讓賽事繼續進行。

教練施丹（Zinedine Zidane）賽後對決定十分不滿，「我們作賽是因為有關當局叫我們比賽，但當時天氣情況卻十分困難。對我來說這根本不是足球比賽，只是比賽繼續進行，所以我們出戰，就是這樣罷了。我不是找藉口，當大家都想看一場足球比賽時，今戰的天氣狀況實在未能達到足球比賽的條件。」

皇馬緊接周四在馬拉加，出戰西超盃4強對畢爾包的賽事，對此施丹補充，「我不知道球隊現時可以做甚麼，應該要留下來，又或是周一起程回馬德里，要看進一步情況。」

皇馬失分後，18戰取得37分排聯賽第2，1分落後少打3場的馬體會，同時間排第3的巴塞周六4:0大炒格拉納達，以18戰34分追逼皇馬。

圖片來源 : ©AFP

走啦拖狗
收返O子又唔用淨係識喺度擺

Real Madrid players aren't happy with the proposed 10% pay-cut put forward by the management.

The club and @SergioRamos are still talking about the player's renewal but Florentino Perez isn't scared of pushing Sergio to the limits to accept what's been offered. [ @TheAthleticUK ]

O仔一分鐘都冇
出件耳屎鳩
拖狗咸家橙啦

告別戰 準備去搵廢沾

iwobi>耳屎鳩

iwobi>>>>廢沾

安dad>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>拖狗

對你仍著緊
但痛心！

帶埋賓狗走

人哋疤都出下pedri dest trincao
我哋日日金童辛 機師
卻米摩出咗4年仲玩緊
odi o仔細華坐板凳
jovic又俾你用爛
拖狗快啲躝啦

u2

疤啲新仔好多都有料 fati pedri dest de Jong
我地除左VVD 其他暫時都未證明到自己

我寧願保前4俾啲新仔出下
VVD O仔已經證明咗自己

疤一開波嗰啲都係未證明自己
咁都要出場機會㗎
而家拖狗對隊尾仲要出卻米摩
好心而家唔好再諗奪冠啦
馬體會國王盃出咗局 今季全力爭國王盃算啦

O仔2020傷完一直都番唔到最佳狀態
而家黎到又未夾到 暫時唔當佢證明到住

咁樣一世都唔使旨意夾到
屌乜都抖夠啦
而家連對隊榜尾都唔敢出

Martin Ødegaard has played 7 minutes during the last 6 games he was available to play. 5 times he remained an unused sub.

Last season he played 31 La Liga games for Sociedad. Starting in 29 of them.

Should he have stayed on loan?

唔出場邊有機會提升狀態呀
打FM都知你個人受傷你都可以放佢落U23 個D踢下
再唔係後備出下場

對榜尾出差唔多full team正選仲要0比0
我寧願出O仔 odi 米列圖 Mariano/Jovic 0比0好過

O仔應該國王盃先有得踢

講真嘅今年乜人都冇買
淨係收返啲借將如果冇冠軍嘅真心冇乜球迷會怪佢（西班牙嗰班就唔知）咁都唔試我唔覺得之後會出

認真唔撚出不如keep住係皇so學嘢 光頭弱智

又要cut人loan 又要唔出人 賤撚到

經過本人嘅認真考查
o子俾人雪嘅原因
係因為幾場之前嗰罰球開短開得好柒

樓上弱智

樓下基佬

===============================
反彈番比樓上

好波

屌以為有c打

你扮番yc米有lo

擔泥佬原來入咗球靚波
Who needs Danilo

Ok

皇馬因暴雪滯留 變陣直飛西超盃4強賽場

【Now Sports】皇家馬德里完成作客奧沙辛拿的聯賽，卻因暴風雪影響未能返回馬德里，被迫滯留當地後，唯有選擇今日稍後時間於當地直接前往馬拉加，準備周中對畢爾包的西班牙超級盃4強賽事。
上周六作客悶和奧沙辛拿，皇家馬德里主帥施丹（Zinedine Zidane）賽後大發牢騷：「我們比賽是因為有關當局叫我們比賽，但當時天氣情況十分惡劣。對我來說這根本不是足球比賽，只是比賽繼續進行，所以我們出戰，就是這樣罷了。」

西班牙近日受風暴菲洛梅娜吹襲，廣泛地區出現暴風雪，陸空交通癱瘓。皇馬上周從馬德里飛往潘普洛納準備作客奧沙辛拿之戰，但全員困在機艙內接近4小時，抵達當地已是晚上11時12分。然而，在完成奧沙辛拿的比賽後，當地機場因天氣仍未回復正常航班升降，滯留當地的皇馬大軍決定今日直接飛赴馬拉加，出戰周中對畢爾包的西班牙超級盃4強比賽。

皇馬按原定安排，在當地時間14日（周四）晚上9時出戰畢爾包，翌日將返回馬德里，倘若4強淘汰對手的話，17日（周日）將與皇家蘇斯達對巴塞隆拿的勝方，在塞維利亞上演的西班牙超級盃決賽決一高下。在這種情況下，皇馬在短時間內4次飛行，如此「南征北討」對球員體能狀況將是極大考驗。

圖片來源 : ©AFP

98真是好淫賤

基佬

水煙王on99

拖狗其實想點撚樣，vvd o仔又唔撚用，場場都出3大長老
摩迪今年都36啦，係咪想踢撚死佢？

成撚日想佢哋回勇但係又唔諗吓而家佢哋幾多歲

迷拖狗仆街死啦

唔迷拖
不過再唔俾o仔同VVD出反拖

唔反拖=人渣

o仔vvd大鼻佬都唔撚出 俾d活力都無 屌你拖狗正仆街

please come
kane and son

大鼻？

Jovic?

聯想唔到活力同Jovic嘅關係

維

AC Milan, Eintracht Frankfurt and a few Premier League clubs want to sign Luka Jovic in the next few weeks. @abc_deportes #rmalive

今日咩事 咁凍

@bug9

啲水結冰未

結哂冰 一粒粒

Real Madrid officials are worried about how Martin Ødegaard's been handled so far by Zidane. [@JLSanchez78]

成日係個po到討論唔係皇馬既野已經on99咁
幾件傻尻

垃圾圍爐post霸住個post名冇人傾皇馬野 死番去5p啦

No

牙維負皮我top5前鋒嗰個回覆？

If Real Madrid doesn't construct a dialogue with @SergioRamos soon, the captain will start talking to other clubs. [ @abc_deportes ]

Real Madrid officials are worried about how Martin Ødegaard's been handled so far by Zidane. [ @JLSanchez78 ]

AC Milan want to sign Brahim Diaz on a permanent deal at the end of the season, and Real Madrid could set his price at around €25M. A final decision on his future will be taken in June. @FabrizioRomano #rmalive

搶手貨卡馬雲加同皇馬扯上關係：我仲係雷恩球員

上季在雷恩大爆發的18歲小將卡馬雲加，被盛傳已經吸引歐洲列強注意，當中包括拜仁、PSG、祖雲達斯及皇馬。

卡馬雲加則為轉會傳聞降溫，他對《Canal》表示：「當然有這樣一個大球會對你感興趣是好事來的。不過，我保持冷靜頭腦，我仍是雷恩球員，我們會等到今季結束，再一起開會研究利弊吧。」()

你含柒啦98

259

成班25到 講返皇馬野啦

樓上歾智

Real Madrid want to get rid of both Jović & Mariano, the Serbian is open to a move, Mariano is not. @AS_SergioSantos #rmalive

Mariano is refusing to leave Real Madrid, again. @AS_SergioSantos #rmalive

Real Madrid lead the race for David Alaba. Alaba’s dream is to play for Real Madrid and negotiations are going on with his agent, therefore Madrid have the advantage, and are in pole position. @FabrizioRomano
#rmalive

有冇link 而家負皮

Real Madrid’s economic plan to bring Mbappé is to sell players up to a total amount of €100m. @diarioas #rmalive

Marcelo is still working with personal trainer Adolfo Madrid, to try to get back to his best form. The leftback hopes to start in the Supercopa, but the rest of the season will form his future. If he wants to leave, RM won’t hold out for a huge fee. @diarioas #rmalive

LOAN WATCH: Kubo has been directly involved in two goals tonight since coming on.

First was a shot which was saved by the GK, the rebound was scored by Mata. Second one was a penalty scored by Angel, won by Take Kubo.

Instant impact for his new team.

Thank you and fuck off

返黎同O仔同一下場

拖狗走先好番

西超盃被大炒即炒拖狗

拖狗會寧願出金童辛打右翼都唔會出kubo

扮？

Despite the economic crisis, Real Madrid think their economy is strong enough to be able to negotiate a move for Mbappé this summer. RM estimate Bale, Ceballos, Jović, Brahim and Marcelo could generate €100-150m. Mbappé’s wages could also be afforded. @diarioas #rmalive

有佩仔係到 放心晒

佩仔仆街死

Zinedine Zidane has chosen Eduardo Camavinga as the player to reinforce Real Madrid’s midfield. The club has had contact with the player for months, but has decided to wait with negotiations until April, when they know more about next season’s budget. @diarioas #rmalive

落大雪活埋佢岩晒

A part of Real Madrid's dressing room, led by Casemiro, is angry at Sergio Ramos for turning his contract renewal talks into a saga, and are willing to lower their salary to help the club. The other part of the dressing room is with the captain. @DiMarzio

Manchester United are interested in Sergio Ramos. @DiMarzio #rmalive

Luka Jović to Eintracht Frankfurt on loan is a DONE DEAL.
@Carpio_Marca

估唔到咁決斷

臭的

吾好意思 我想問下我想送生日禮物比男朋友 佢係皇迷 我送皇馬波衫印十一號名宿巴爾好吾好 thx

好
猩猩下年強勢回歸

Real Madrid and Eintracht Frankfurt have completed and signed the paperworks. Luka Jovic is back on loan to Eintracht until the end of the season.

Real will pay part of his salary, Luka asked to leave and Zidane allowed him to join Eintracht. Here-we-go

老雞是沒有人要的

唔好啦

快啲躝

最後贏家都係賓周

Mbappé has "a foot and a half" outside PSG. He refused to negotiate for a new contract a month ago. @10JoseAlvarez #rmalive

Erling Haaland will leave Dortmund this summer. @orioldomenech #rmalive

AC Milan want to keep Brahim Diaz longer. They will ask Real Madrid for a longer loan or a permanent deal. @marca #rmalive

呢件一定要買到

轉頭去左疤

Fati Haaland Dembele 頭寒了

隔離仲有pedri同trincao，點夠挽

想要夏蘭特多過包皮

我地有碧賓屎

要趕走賓狗拖狗先

唔趕走拖狗賓狗只會坐暖板凳

原本O子可以做到說客呢個角色㗎屌你拖狗成撚日放佢坐後備 夏撚見到仲點會肯過嚟
到時有永續賓狗
屌，賓狗幾勁都30幾歲啦
根本拖狗 先係阻住皇馬年青化嗰個罪人

皇馬最值錢球員係佢？！

【Now Sports】皇家馬德里陣中最值錢球員是哪一位？竟然是防中卡斯美路！
根據全球4大國際會計師事務所之一畢馬威的報告，卡斯美路（Casemiro）現時的價值高達7260萬歐元，屬於皇家馬德里全隊之冠。第2位是中堅華拉尼，價值7020萬歐元，第3位是門將古圖奧斯，價值6790萬歐元。

皇馬最令人熟識的應該是中堅沙治奧拉莫斯、中場摩迪、卻奧斯、射手賓斯馬，但他們都已經年過30，價值自然降低。至於卡斯美路只得28歲，仍然有轉售能力，加上在皇馬的重要性絕對不比前4者低。

30歲翼鋒夏沙特理應是皇馬的頭號球星，但在2019年夏天加盟後，表現十分差勁，而且經常受傷患困擾，價值下降實屬正常。

圖片來源 : ©AFP

拖狗同賓狗都要躝

包皮黎到一定係更衣室搞事果種人
夏蘭特有少少牙朗種鬥心

所以有拉膠制衡佢 遲下米路做大佬

米路今季啲入波都好重要 靠賓狗死得啦

賓狗拖狗含家鏟啦

Zidane will start his preferred attacking trident of Hazard, Benzema and Asensio against Atheltic tomorrow. [ @AS_SergioSantos ]

Real Madrid loanee Reinier Jesus is very upset with the play-time he's been getting at BVB so far, the player's entourage is thinking of breaking the 2 year loan deal, Real Valladolid is ready to take him on loan. [ @AS_SergioSantos ]

想要bale

唉屌又要睇賓狗世三塞喺條左邊
賓狗拖狗真係弱智
中間無人仲塞喺條左路

兩隻翼唔識入波其實賓狗即刻廢咗六成武功
阿辛唔講，但係世三喺車路士嗰陣都唔係鍾意下下cut-in入波嗰種

牙維搶返1001啦 唔想睇閪波

炒拖狗=我1001

條刷鞋仔而家淨係識得回傳同橫傳
Cut-in?不了

630準備進場

son

你咩意思

我真人似son

樓上肉酸狗

樓下弱智

你似尼史葛

Real Madrid’s negotiations with David Alaba are still progressing, and they’re still ahead in the race for the Austrian. @FabrizioRomano @podcastherewego #rmalive

Manchester United are not working to sign Sergio Ramos right now, and there’s nothing advanced with PSG either. @FabrizioRomano @podcastherewego #rmalive

Jose Mourinho has asked for Eder Militao. Mourinho is looking to loan Militao till the end of the season to strengthen the Tottenham backline, and Daniel Levy has already made contact with Real Madrid. @diarioas #rmalive

Isco has regained Zidane’s full trust through his intensive work in training, the player will play an important role in the remaining part of the season. @abc_deportes #rmalive

Real Madrid will allow Éder Militão to leave on loan this month with an option to purchase at the end of the season. [DuncanCastles]

Ok, 用son換

疤狗玩咗120分鐘
我地拖狗90分鐘內就會俾包包收皮

Luka Modric: “My renewal? It's going good, I'm talking with the club and I'm happy with it but I can't tell you anything more now”. The new contract has *not* been signed yet but the agreement [until June 2022] is imminent.

Erling Haaland is very happy at Borussia Dortmund and will stay at the club next season. Dortmund are also under no pressure to sell despite the COVID-19 pandemic. His release clause does NOT come into effect until 2022.
@BILD

Real Madrid will pay 80% of Luka Jovic's salary during his loan, and Frankfurt will pay 20%.
@BILD
#rmalive

David Alaba is expected to join Real Madrid if he lowers his wage demands.
@MelissaReddy_

11負皮

負皮jor你

腳腳七注砰砰砰

如果Jovic 返到去打返起， 即係證明拖狗有問題

roca垃圾唔買
拖狗又贏

拖狗係有問題
但祖域本身都冇乜紀律
落到場又唔算落力

兩季前仲可以撐下isco
而家真係撐唔落
好心俾o仔出場啦
isco唯一優勝個位係扭波姐
其餘都可以收隊

伊狗辛狗機師呢啲已經到左上限/回塘
但拖狗就係要用

拖狗係咁ON9架啦

我支持機師再續

機師可以頂下右閘
出場都盡力
但係金童辛同isco都可以收隊了

機師打到右翼右閘都算
伊狗辛狗呢兩件快啲躝啦

機師其實幾好，場場都跑上跑落又夠勤力
伊其實真係過咗最佳實用期；辛如果唔介意後備其實冇乜所謂反正隊波都冇乜西班牙人

Luka Jović is back in Germany to complete his loan move with Eintracht Frankfurt.

踢番起執番30-40M都好

達狗係車柒完都賣得哂咁高價
Jovic咁後生 踢得番起 起碼60m啦

傳雲尼素斯得罪施丹冇得踢

【Now Sports】於周四在西超盃鬥畢爾包的皇家馬德里爆發將帥不和，教練施丹把翼鋒雲尼素斯打入冷宮。
雲尼素斯（Vinicius）在對上5場西甲都無緣正選披甲，皇家馬德里上仗作客奧沙辛拿一直未能打破缺口，施丹（Zinedine Zidane）就算需要力爭入球，也沒有把這名20歲巴西小將換入，結果被守和0:0。

西班牙《阿斯報》爆料，施丹、雲尼素斯的關係早於8月出現裂痕，當時施丹在歐聯16強次回合前，向球員公佈正選陣容，把雲尼素斯放在後備席，由夏沙特擔正。雲尼素斯得知未能踢正選時，心情變得很差，之後更寧可玩手提電話，也沒有聆聽施丹的說話。

施丹把這些都看在眼裡，但沒有當場斥責雲尼素斯，但心中對他十分不滿，如今終於發作，把對方一直放在後備席。

圖片來源 : ©AFP

下體狗專高價接人水貨

個陣嘅牙維個態值得正選啦
加上世三又係廢到傻
首回合同次回合獲加心諗輕鬆咗咁多

Jovic條件咁好，揾個好教練教吓佢，畀多啲指示佢場上要點做就輕鬆踢起啦

拖狗賓狗真係仆街嚟

搵咩教練都好 狗些路都已成廢人

去意甲可能翻生

人地今年拎西甲了
皇狗無得笑人

疤食雞胸我就收貨

疤狗西超+國王
下體西甲
皇馬雞胸

拖狗躝我都收貨

你獌英超

拖狗唔識用

你ON撚9

係

想知戰術大師今晚出乜撚野陣

HBA
KCM
是但

好耐冇睇過佔中陣

冼迪琦係雞

牙點

#JovicIsBack

水貨仲要出80%糧我屌你老母光頭佬

幾乎係當比錢送走個瘟神

抵啦

搞事同鬥心。。1999

Luka Jovic's loan move to Frankfurt does not have an option to buy. @Marca #rmalive

Reinier Jesus wants to prove himself at Borussia Dortmund, and won’t leave the club in January. However, if the situation doesn’t change, it will be reassessed in the summer. @Sky_MaxB#rmalive

On9

Since joining Real Madrid in 2019, Luka Jovic scored just 2 goals in 32 games. He now returns to Eintracht Frankfurt on loan hoping to reignite his career.

大家今晚有冇link？

波碧：約域在皇馬不好過

【Now Sports】法蘭克福宣佈以外借形式邀得約域加盟，為期至今季結束為止，這已是該名塞爾維亞前鋒第2度效力法蘭克福，體育總監波碧稱皇馬的生活對他而言太艱難。
早前已有傳約域（Luka Jovic）或以外借方式離開皇家馬德里，如今詳情終於公佈，他將以借將身份回歸法蘭克福並穿上9號球衣，更在球隊的Twitter專頁簡單地跟粉絲打了個招呼：「我回來了。」

法蘭克福體育總監波碧（Fredi Bobic）則說：「約域在皇家馬德里的日子並不好過，對他來說重回軌道非常重要。他非常希望重返法蘭克福，在未來數月將會在熟悉的環境中，用自己的方式重拾昔日表現。皇馬知道他跟我們關係良好，亦明白他在這裡發展更好。對己隊而言，則是前鋒線明顯多了一個絕佳選擇。」

23歲的約域幾年前效力貝爾格萊德紅星，當時已大受歐洲豪門覬覦，不過其紀律問題亦令人甚為頭痛，一方面他的飲食毫不節制，最愛吃高糖高脂食物；同時亦桀驁不馴，在疫情期間曾違反隔離令，場內場外都為皇馬帶來麻煩。他回到法蘭克福之後，或有望趕及主場對史浩克04一役。

圖片來源 : 球會官網圖片

弱智拖狗又出上場個陣

拖狗ON99

上次狗西亞柒左勁早紅牌
今場谷左咁耐實打撚柒我地啲人

積又傷左？

Nacho is warming up, Sergio Ramos is feeling discomfort.
@DAlvarez1976

Lihk?

有冇link

辛左邊 夏狗中間

然後繼續玩瘋狂傳中比呢個死矮仔頂

屌 冇英文link

會唔會夏狗復出正選連續不勝

比人㩒屌

報時啦屌

廢三

算係咁喇

好似好慢
12:48 now

我先1243

屌慢你半分鐘

13:45

對面好狼死

球證廢撚到
我皇就吹

0:1

唔通要出局？

機師

ON9

玩撚完

真係比呢條賤種狗入

機師廢能到

無腳好波

反機師嘅可以準備上返水

邊撚個放直線比包包

炒得拖狗未

可

等睇機師下場正選

上場公開屌西甲d安排，今場俾球證針

快

睇嚟機師要打回原形了

快手入多幾球啦

人地走位配合有隊形
你老母拖狗教到無突破走位淨係分邊鳩斬
過主啦柒頭

辛啲射波真係廢左好多

點撚樣傳波啊廢三

睇到定 結果咁處理

廢三今季仲無表現就止蝕啦

先唔講隻賓狗又越位
屌你老母射網側係咪弱智

換教練再睇啦
拖狗唔識教

賓周真係無射手觸覺

賓狗永遠只係棟係中間
無諗過zip前柱
結果所有波都過唔到頭柱

根本垃圾嚟 J埋d垃圾二傳

屌mendy波都唔識控

諗返盧柏迪古真係無辜

正，送大禮

又機c

又係你件垃圾

又輸機師

YEAH 又係機師

機師食撚屎啦😅

機師躝啦

垃圾機師

機師好波反拖第一人

屌你老母臭閪
前嗰幾場打得幾好吹奏下
點知而家燈撚死曬

諗起放題路

送兩球 換係馬細路中場休息就比人換走啦

仆街機司仆街拖

機師戲都唔交 兩隻手出齊

機師踢右閘，對面專打右路身後/放高波就含晒

拖狗

Ok 不續約了
Good bye gay c

放題路歐聯決賽救過皇馬

唔關事 積仔咪一樣咁矮
只係積仔預判個波落點好過機師好撚多

？

有oreo有拿大哥, 係都要用廢機

上場奧沙 今場包包
拖狗只要打防守硬淨少少就攻唔入
仆街死啦

講緊丹尼路喎

馬後炮真係好撚叻

究竟oreo要有幾廢
拖舟先要出個右翼都唔出佢

拖狗以前好鐘意442甚至451玩奇陣
而家做乜黎場場都433

佢弱智

仲笑笑口 拖狗真係痴撚線

機師又黎

其實今場一開波似係4312 辛左 夏狗自由人，失左波就433返

下半場包包繼續入

拖DAD繼續教

蘇蛇先慘

中場唔換人唔睇算

盧狗不了

米路有疲態, 卻老直頭跑唔起

下半出馬撚, isco, 換走機師, 卻老, 全攻啦

輸左未必壞事
仆街西甲迫人大雪照飛
贏左今場就直落決賽國王盃艾拉維斯

係呀屌
我記得嗰年對馬體會
積仔半場定唔知下半場開左波無耐之後傷左
換丹尼路
之後佢從後鏟走左球單刀波

jm9 輸2粒

無攻力嘅應該踢442
依家無速無扭踢咩撚嘢翼

西甲都輸左7成咁濟，依家連飛機盃都無埋

實不相暪 做皇迷做到你咁無知都幾可憐
前面玩事後孔明屌拖狗唔出OREO拿祖出機師不在話下
而家吹到出ISCO唔出O仔VVD
你其實睇咗幾多場波?

輸個球就係輸佢 點會係佢救

O仔vvd明顯唔係踢到逆景波嘅人

輸嗰球佢都一對一緊
係尾柱嗰個冇mark實
唔係輸佢啦

今季ISCO更加唔會係

華仔傷埋？

換華拉尼唔換機師

屌 既然傷咗中堅又落後
好心就轉型啦

咁真係唔關佢事
不過佢個場一定唔係英雄
有球解圍大撻

兩隻閘膠到

米路下半場出到黎做乜撚野

拖狗係咪諗住又等到70分鐘先再換人

呢場反勝我切

以為三球

嘩屌

90分鐘任做

機師無帶個腦踢波就收佢皮啦拖狗

阿辛好撚慘

唔諗住贏？換modric？！

唔知點解我記得佢有一球救得好重要
Btw尾柱mark漏人嗰個係機師

辛

賓狗又越

越你老母
1-2

sor

？？

追返粒

今季米路救世多過拉膠

收埋文迪出馬撚
辛狗左路出波算啦

25

對住25個個想笠佢
明明佢出名穿大細龍

走開啦點球佬

B9

又越

今次真係越

佢就嚟越到莫拉達咁

莫拉達學佢

又差d

無咩運
無計

6mins補時

屌你雲尼撚

黑鬼2人組

屌

文迪同卻
佢簡文迪黎比

次次都係文迪射

No pen la
出局啦好嘛

ok

文迪隻閪腳次次都炒波底

佢又次次都走去嗰個位

雲尼素斯真係狗嚟
On9之最

完～

屌佢老母 下下淨係識推個波出底線

聽日去睇下fb 撐拖嗰班垃圾可以講啲咩先

除咗卻米路辛狗25
其他人都唔知踢乜
機師一個助攻兩球 motm

咪撚j啦

個別球員犯錯 唔關拖狗事

機師兩球都弱智
尤其是第二球 好似主動申請比十二碼人咁

屌佢老母臨尾10分鐘都唔出波，自己推落底出界三次

戲都唔做
扮無辜都好

冇埋普捷天奴
我又真係未諗到邊個領隊冇工開緊
又夠料教皇馬

無腦到仆街
我寧願光頭佬keep住唔換夏狗 由得佢draw下foul
都咪撚比維出黎

唯一安慰嘅係 我辛狀態好似好番啲
係臨門一腳差啲運
希望可以快啲射番順埋個腳風

屌帥/魯爾

本身有皇巴睇
屌佢老母機司、黑狗

明知入左禁區就唔好拉得咁過分啦
我屌佢老母佢同我用撚曬兩隻手拉
真係吹鳩脹

應該佩狗唔續佢約 反面

好過入決賽比疤屠啦

唯一解釋真係始終未踢慣閘
積仔又玻璃腳

死攬d廢物就啱
我睇中場3個幾時踢到瘁死

虐老皇唔係浪得虛名

其實都踢咗好多場
今場好明顯無帶腦

拖狗虐老

反而近兩季皇對疤狗都表現唔差
最驚反而就係畢包呢類紀律性咁強既球隊

第一次睇到米路踢到喘氣

係
上場奧沙踢又係
防守有紀律就會唔識攻
今場算好因為辛識遠射
上場真係猜猜猜然後斬博運

光頭佬係咁信唔過oero嘅話
當初就留雞米放oero啦好心

雞米自己都唔留
呢樣唔洗講

辛摩卻都識遠射
但係次次關鍵時刻個波都會傳左去比文迪射

前2年仲諗住左右閘都有接班
點知依家屌你比機師踢
黐鳩撚線

前幾場機師咁勁你唔講

咪撚J啦

又話迷賓唔睇有好波

你扮無睇

我諗10個皇迷10個都估機師只係客串吓右閘
屌你拖舟on9到比晒成條右路佢玩
機師連翼位都未踢得掂, 拖舟夾硬要個質素唔高嘅機師踢埋閘位, 好啦, 依家踢走左隻盃咪安樂晒

Welcome Haaland

Fiorentina want to sign Alvaro Odriozola in the next few weeks.
@DiMarzio
#rmalive

牙辛射極都唔入

又輸

其實買人都無用, 光頭佬只會用死果13,4個, 其他就雪到硬等賣走

輸左都好
有時間番馬德里抖下先
下兩場都係作客

拖狗真係垃圾
出夠機師客串右閘未
o仔又唔出

發晦氣？施丹：放棄賽季？

【Now Sports】皇家馬德里在西班牙超級盃半爆冷出局，教練施丹賽後受訪時似在發晦氣。
「你想怎樣，難道要我們放棄賽季不成？」被問到出局的影響時，施丹顯得不悅。周四西班牙超級盃4強，畢爾包在上半場有魯爾加西亞連入兩球，縱使皇家馬德里憑賓斯馬追近比數，也無法改變出局厄運，法國球王心情欠佳不難理解。

「外間會有更多聲音，但我們會繼續努力。」施丹坦言球隊開局表現欠佳，失去一些平時不會失去的腳下球，即使下半場改善，製造了一些機會並入波也不足夠。

近期復出的夏沙特表現寂靜，施丹為比利時人辯護：「他需要入球，但我們必須要有耐性。他想重拾狀態，然而今天不止是伊丹（夏沙特）的問題。」

圖片來源 : ©AFP

食屎啦光頭佬

賴完地硬又發晦氣
垃圾

躝未啊拖狗

Top goalscorers after January 15th:

1. Benzema - 13
2. Modrić, Casemiro - 4
3. Valverde, Ramos, Vinicius - 3
4. Hazard, Rodrygo, Vazquez - 2
5. Mariano, Kroos, Asensio - 1.

回家吧！
世一教練！

who

u know why ask

fatben

Tat sir

蘇斯達 達sir

歐聯打中央陸軍同薩克達呢啲紀律性強嘅
俾佢哋雙殺

Everton director of football Marcel Brands confirms that James Rodriguez signed on a free transfer. @_pauljoyce

Gareth Bale wants more minutes – but a second season at Spurs looks unlikely

條廢物連熱狗都屌

抵撚死

plz respect

下年強勢回歸

一日左右翼未攪得掂，一日唔洗諗冠軍
唔買son唔洗諗未來幾年復興

買完件29歲回塘世三
又買多件29歲son?

要買都唔係買son啦

goes+haaland+mbappe
benshitma hazard vinicius all lan

牙維竟然唔叫牙辛lan

恕佩仔軟弱

辛狗上力啦
噚晚踢得返水準 爭少少運

襯難得上力升番值即刻甩手啦
仲留嚟做咩
我迷辛都係咁話

賓啲炸糊都係爭少少運啫

牙辛卻老 今季終於得到牙維認可

夏世柒好似山狗

next year line up:

Haaland Mbappe
Odegaard
VVD Kroos
Casemiro
Mendy Ramos Varane Carvajai
Courtois

630

Rb no lucas can no talk,best rb ever

下年全部主力又老一歲 又大把水貨要清 又冇錢買人

佩仔辦事我放心

明明隊波早幾年橫掃歐洲無敵手 依家點解會咁...

自己再諗下 答案都好明顯

你個名

你食屎 一開po就無隻盃

奧迪哥特疑被施丹罰加操

【Now Sports】奧迪哥特早前在皇家馬德里對畢爾包賽後，獨自跑回球場加操，未知是教練施丹所下的命令？還是奧迪哥特自發性舉動？
周中西超盃皇家馬德里對畢爾包一役，奧迪哥特（Martin Odegaard）是皇馬陣中其中一位沒有被起用的後備球員，最終，皇馬以1:2不敵對手鎩羽而歸，賽後就出現了奇怪一幕，奧迪哥特竟跟數位工作人員跑回球場進行操練，他亦是唯一一位折返球場操練的皇馬球員，到底是皇馬教練施丹所下的懲罰性「柯打」？還是他自發性的行為則不得而知。

在對畢爾包賽前，施丹被問到為何那麼少派遣奧迪哥特上陣時曾表示：「讓他繼續下點苦功吧，他肯定會在這裡取得成功，他近期沒有上陣太多，但我們的想法是想他繼續努力，他將會取得上陣時間。」

奧迪哥特被外界譽為皇馬的前途新星，但近期在皇馬的上陣時間卻不多，回看去年12月至今，他只曾在歐聯作客薩克達一役上陣過77分鐘，除此以外，就只在早前對切爾達一役後備上陣過5分鐘而已。

圖片來源 : ©AFP

拖狗條仆街正係識答門面野
收皮啦
O仔=新占士

O子勁好多

u ng sick ball cls

笑閪

占勁過o仔好多啦
尋晚辛換轉係占 應該戴左帽

中柱中楣嗰兩球射到網都穿

你都識講早幾年啦。。。
而家幾多歲
同埋隊波早幾年有牙朗

Gareth Bale will return to Real Madrid. @thetimes

Gareth Bale is the second highest paid player at Real Madrid, if he comes back next summer and Real Madrid fails to sell him, it’ll be economically impossible to sign a big name in 2021. @abc_deportes

Bayern Munich see Alaba's departure to Madrid as done and have asked for Militao. Other teams interested in Militao include Juventus, Tottenham, Dortmund and Liverpool. @MarioCortegana via @goal

Militao has settled well in Madrid and loves the club and city, but wants a leading role. He respects Zidanes decisions but also looks out for his own good, and with the Copa America and Olympics approaching, he could be open to a move. @MarioCortegana via @goal

5 teams have shown interest in Alvaro Odriozola. The Spaniards price is €20 million. Spurs, PSG, Dortmund and Milan are interested, while Athletic are looking to loan him. Madrid are listening to offers. @abc_deportes

Some young players that Zidane discarded are now worth much more than they were under his management [@DeportesCuatro]:

Llorente (from 20m€ to 50m€)
Reguilón (from 15m€ to 30m€)
Achraf (from 5m€ to 50m€)
Theo (from 15m€ to 50m€)
Mayoral (from 3m€ to 10m€)

@98 傳奇回歸!!

Next topic welcome back !legend bale!!!!!

Lucas benzema bale
Kroos Casemiro Modric
Marcelo Ramos varane cavajal
25

歐聯冠軍唔敢講拎硬 但係應該都冇乜大問題

是

#zidaneout

good

講得好

多謝

摩佬否認送巴爾返皇馬

【Now Sports】熱刺領隊摩連奴否認，已經決定不留用翼鋒加利夫巴爾。
今季從皇家馬德里外借回熱刺，加利夫巴爾（Gareth Bale）一直未能達到外界的期望。最近盛傳熱刺已經決定不會續借或賣斷這位多傷多病的威爾斯國腳。

摩連奴（Jose Mourinho）說：「我們沒有傾談過這個問題。巴爾是借用至今季尾的球員，我可以證實，我們與皇馬、巴爾都沒有傾談過。」

巴爾自11月8日起於英超只踢了45分鐘，摩佬解釋：「歐霸盃分組賽本是他操狀態的地方，但他加盟時正養傷，之後再度受創。」

摩連奴直言，巴爾要重返高峰的確不容易：「大家都知道在過去數季，他在皇馬的情況，所以我們要一步一步來提升他的表現。」

圖片來源 : ©AFP

樓豬沉左船

叫佢唔醒

Zidane’s decision to have Hazard as “untouchable” in the XI, is raising controversy at the club. @marca #rmalive

樓上世界最佳前鋒

啱！

師兄呢排冇覆診？

占士洛迪古斯 世一中場

我賓世界最佳前鋒

樓上好多on9

屌喇媽，son勁過hazard好多喎
Son好岩皇馬踢法
Hazard一睇就知好似isco咁唔會啱皇馬體系啦

年紀問題啦 唔抵玩

樓下皇馬最佳主席

想知son有乜咁啱皇馬踢法

Son當牙朗咁用

用一億買番嚟玩兩年
皇馬俾唔起錢啦

季季聯賽都入唔到15球既牙朗

西媒論盡施丹6宗罪

【Now Sports】皇家馬德里在西班牙超級盃4強出局，教練施丹責無旁貸，西甲方面又落後同市宿敵馬德里體育會，《馬卡報》就指出施丹今季的6大問題：
1.幾乎沒輪換
自11月幾次戰果不符預期後，施丹（Zinedine Zidane）就開始採用相同的正選陣容，去應付平均每3天就進行一場比賽的緊密賽程。

2.對年青人乏信心
過去數月，奧迪哥特、雲尼素斯、美列度奧、洛迪高等年青球員的上陣時間寥寥可數。一方面反映施丹仍未找到將他們融入球隊的方法，另一方面亦重重打擊他們的信心。

3.易被對手預測
《馬卡報》認為施丹今季的戰術欠缺變化，令皇馬變成一支容易防守的球隊。

4.換人決定過遲
當皇馬落後時，施丹往往傾向不換人，即使作出反應，後備球員也只在比賽最後幾分鐘入替，沒有給予他們足夠的時間扭轉賽局。

5.輕視下游隊
皇馬雖擊敗巴塞隆拿、馬體會、西維爾等前列份子，但面對升班馬卡迪斯、艾爾切，以及今季狀況不佳的華倫西亞、艾拉維斯同樣失分，顯示皇馬對下游球隊時欠缺應有的專注力。

6.攻防能力待改善
銀河艦隊今季表現未見突出，唯獨門將古圖奧斯左飛右撲為皇馬挽救不少分數。皇馬若有意爭奪今季剩餘的3座獎盃，在攻守表現上尚要多加改善。

圖片來源 : ©AFP

Sergio Ramos has not listened to any offers as he wants to continue at Madrid. However, if the waiting continues, there will be a dialogue with other clubs. @abc_deportes #rmalive

Real Madrid want Ramos to accept a one year deal with a 10% pay cut due to the pandemic, which would lower his wages from 12 million to 10.8 million. Ramos wants 2 years with the original 12 million salary. @abc_deportes #rmalive

Inter have come to an agreement with Real Madrid to delay the first instalment of Achraf Hakimi's transfer fee, as the players are told their July/August wages will be paid next month. (Repubblica)

拖狗仆街死

Zidane isn't thinking about including Alvaro Odriozola in the team any time soon, the player is thinking about leaving soon as he's currently the 4th choice RB behind Carvajal, Lucas and Nacho. [ @AS_SergioSantos ]

希望大家咪再笑殘疾人士

Mbappe Haaland goes

There has been no contact between Sergio Ramos and PSG. @telefoot_TF1 #rmalive

Sergio Ramos spoke with his entourage about a future away from Real Madrid. An agreement on a contract renewal is still far away. @YassinNfaoui @telefoot_TF1 #rmalive

Zidane's job isn't on the line. He will finish the season as Real Madrid's manager, but if he doesn't win any trophy, the most likely outcome is that he will leave in the summer. @AranchaMOBILE #rmalive

Real Madrid have been in talks with David Alaba, but they have NOT made an official offer yet. He's one of the most likely signings for Real Madrid ahead of next season. @AranchaMOBILE #rmalive

Signings will heavily depend on sales this summer. @AranchaMOBILE #rmalive

Both Zidane and Real Madrid like Camavinga, but his signing depends on the financial situation the club will be in this summer. @AranchaMOBILE #rmalive

The only way Kylian Mbappé can join Real Madrid, is if he refuses PSG's contract renewal offer, spends another season in France, then joins Madrid as a free agent in 2022. @AranchaMOBILE #rmalive

Memphis Depay has offered himself to Real Madrid in the last few days, but the club isn't considering signing him. @JorgeCalabres #rmalive

no benzema

shut up on9

Fenerbahçe made an offer to Real Madrid to loan Eden Hazard for 6 months. @RadioMadrid #rmalive

夏燒

祖域

Sub in 10min 就入波

祖域又一巴車落光頭佬到

拖狗
Jovic出場十分鐘入波

月狗狗

Jovic

入兩球

welcome back 摩dad

拖狗幾時死

含家鏟未

德甲垃圾波唔計啦

仲要梅開二度

離開拖狗既下場
個個風生水起

除左沾屎

西甲又好高質

跟拖狗=downgrade

反拖狗咸家剷啦

打到拖狗塊面啪啪聲

除咗Bald

BB I miss U

打邊邊又唔叫

拖狗用廢我維

垃圾施丹

爽 畢爾包係值得拎呢隻飛機杯

霉西

4隊係皇疤特別唔值姐
難兄難弟 成日一齊出局

紅埋
咁係停聯賽？

停佢5場啦屌

佩仔做野未

佩仔連拖狗都搞唔掂
垃圾到 以前一早炒撚咗

你259

美欺柒夠未

下...

阿朗同達子夠柒咗

牙朗0-2你唔講

迷拖差唔多柒la

死疤狗都輸埋，西超雙雄柒撚到

笑死 兩場加時 霉西紅牌

直紅 唔止一場啦掛

西甲無呢支歌唱 直紅都係停一場
不過會視乎行為決定追唔追加停賽場數
同埋就算停 分分鐘都係喺西盃執行呢個唔肯定

西盃會計啦

屌4你隻肉酸狗

牙朗個陣打西超推球證停埋西甲
正路應該罰係所有本土賽事？

不過西甲驚梅西走，唔知會唔會放水呢

Jovic第一球靚撚到
其實佢係皇馬啲波好多都係唔好彩好多都係中柱中楣，其實質素真係有
不過拖狗明顯唔識用成日想佢變賓狗
機會都唔算俾得多

jovic SS 弱智拖狗當佢中鋒咁打
出齊兩隻前鋒就叫賓狗拉邊

拖狗幾時走

成日叫人打單前鋒但係打咗60分鐘適應冇耐就換出跟住下一場又8x分鐘後備出嚟
根本拖狗就玩鳩佢

拖狗仆街啦

fuckyea!

摩dad when come back

後備都識入波
80+先換佢嘅拖狗又贏

拖狗好鍾意80+先換後備前鋒
Jovic係咁 馬撚係咁 以前達狗都係咁

跟住之後你冇入波拖狗覺得你廢之後唔出

馬撚一出場就入疤狗波咪又係冇機會
下下都用同一套 當隻隻前鋒都係賓周嗰類

拖狗永遠覺得賓斯馬呢啲先係前鋒
只要你個踢法同佢唔同都唔會出
所以祖域離開係好事，早啲搵返自己個踢法仲好

夏撚fast come

夏撚見到O子咁仲會唔會想過嚟

夏撚黎到都可能變水貨

Haaland唔識拉邊傳波 左路互傳
拖狗點會有興趣

準備億幾買隻前鋒嚟拉邊

Jovic踢番起＋錢換夏撚please

拖狗含家鏟

拖dad

咸家橙啦

第一次認同你

反拖狗又突個頭上水換氣

Real Madrid have offered Lucas Vazquez a 3-year contract with the same salary he has now, and he wants a 15% salary increase, the club isn't willing to negotiate and the offer is final. @abc_deportes #rmalive

Chelsea's Olivier Giroud has been offered to Real Madrid for around €5M in the last few days, but Zidane said no. @defcentral #rmalive

Haaland is on the list of many big clubs in Europe including Manchester United and Manchester City, although he prefers a move to Real Madrid. @TheAthletic #rmalive

原來拿大哥踢踢下都已經31歲

Sergio Ramos - PSG links are nonsense - Les Parisiens have an unofficial non-aggression pact with Real Madrid maintained by Perez & Al-Khelaifi.

【資料庫】夏沙特衰過小豆

【Now Sports】夏沙特可說是已經成為了皇家馬德里的水貨，更比之前的水貨查維亞靴南迪斯更差！
夏沙特（Eden Hazard）在2019年夏天以1億歐元從車路士加盟皇家馬德里，成為後者史上最高轉會費的球員。可惜，1季半過後，他因傷患僅上陣32場，交出3入球、4助攻。

這個數字實在令人失望，就連之前的水貨射手查維亞靴南迪斯也及不上。小豆於2014/15披上皇馬戰衣，上陣33場也貢獻了9入球、9助攻。更甚的是，這名墨西哥國腳曾做英雄，於歐聯8強對同市宿敵馬德里體育會攻入奠勝球，相反夏神一直沒有佳作。

須知道，小豆只是借用，如果以經濟角度去看，夏沙特除了轉會費超高之外，周薪更達40萬鎊，可說是差無可差。

圖片來源 : ©AFP

條友連小豆係水貨都講得出 搞笑

唔肯續就躝啦

Real Madrid does NOT want to sign Arsenal's Alexandre Lacazette, despite recent rumours. @FabrizioRomano #rmalive

Alvaro Odriozola will stay at Real Madrid. He has received multiple offers from Athletic Bilbao, AC Milan and Dortmund to leave on loan until the end of the season, but he wants to stay and fight for a spot. @diarioas #rmalive

Zidane will make a lot of rotations against Alcoyano this Wednesday, players like Lunin, Nacho, Odriozola, Militao, Isco, Marcelo and Blanco will all play. @AS_SergioSantos #rmalive

皇馬最成功嘅借人就係借佢同雷耶斯

艾辛都唔差

O 仔=新占屎

仲有隻多哥佬

最深刻佢射失12碼

借半季嚟用下算係咁啦
記得嗰陣靠身體質素同射術都叫有啲威脅
反而最記得佢歐聯對熱刺梅開二度

Real Madrid keep on working to fix the last details of Luka Modrić’ contract renewal until 2022. The agreement is imminent, expect the two to officially sign within the next few months. @FabrizioRomano #rmalive

Sergio Ramos is still asking for a 2 year renewal, meanwhile Modrić has accepted a 1 year extension. The club is still negotiating with Ramos, but the agreement is very close with Modrić. @FabrizioRomano @QueGolazoPod #rmalive

lm

Blanco

@覓

Memphis Depay has indeed been offered to Real Madrid in January, but the club doesn't want to sign him.
@jfelixdiaz
#rmalive

Good

照殺啦屌
純射手唔識用
呢啲拎到波自己舞嘅前鋒啱用啦掛

The ideal scenario for Real Madrid is to sign Kylian Mbappé next summer. They will not do anything without talking to PSG first. Leonardo's statements today could pave the way for a move in 2021.
@edupidal
#rmalive

Real Madrid will make Raphael Varane a contract renewal offer in the next few months.
@AS_SergioSantos
#rmalive

Real Madrid will NOT make contract renewal offers to Isco and Marcelo.
@AS_SergioSantos
#rmalive

咁多年 借用嘅都唔差
除咗從韋斯咸借過嚟嗰條友
連咩名我都唔記得

法拔

出ISCO都唔出O仔

屌 炒鳩左隻光頭鳩啦

其實呢個都係估啫...

光頭佬幾時仆乖

Real Madrid were leading the race to sign David Alaba since the beginning of January.

...and today Marca confirms that the deal with Real Madrid is set to be completed. He’s joining as a free agent next summer.

借番米仔去利狗/拜狗 打起就賣

小豆點解又關佢事本身嚟到個定位都係後備但係後備都入咗場重要嘅入球

其實Goes同呀維算把啦 根本就唔夠班

Goes點會唔夠班

睇得出佢將來連羅賓奴個級數都未夠
腳下功夫 速度 射術 傳送 身形 盤扭
冇一樣野係top class

勝在樣樣都有已經夠
只要唔係繼續俾拖狗教到四不像
我肯定佢就算冇top class都起碼一線中上
況且我覺得佢射術已經算好好

牙維就真係俾射術同決定耽誤

重睇啦on99

goes傳射都有係拖狗唔識教

把握力又唔錯

講真 連vvd都可以愈教愈平庸
唔好再期望拖狗令到班後生仔會有咩進步

次次都射穿網 j撚死

賓狗傷個期個數據好撚靚
弱智先話佢水

直接無視啦呢d戇鳩

我記得有一球入咗之後喺度喊

最多咪中上游 講好j 天使都好j過佢
咁都滿足
睇撚死你呀維啱啱嚟嗰陣都j餐死嗰啲on9嚟

馬卡報：艾拿巴皇馬傾掂數

【Now Sports】西班牙《馬卡報》爆料，皇家馬德里已經跟艾拿巴達成協議，後者將成為來季第1名新兵。
艾拿巴（David Alaba）上季協助拜仁慕尼黑成為3冠王，但拒絕續約，在今年夏天將回復自由身。多家豪門如曼城、巴黎聖日耳門、利物浦、車路士紛紛聯絡他的經理人薩哈維。

根據《馬卡報》報道，艾拿巴已經同意了皇馬開出的4年合約，年薪為1200萬歐元，這名28歲奧地利國腳更已經通過了體測。皇馬得以擊落一眾強敵，把轉會市場大紅人收歸旗下，全因出手最快最聰明。

由於隊長沙治奧拉莫斯仍未確定是否續約，所以銀河艦隊一直尋找他的接班人，早前傳出看中了其他中堅如維拉利爾的柏奧托利斯、西維爾的觀迪、卡路士等。

圖片來源 : ©AFP

果期小豆應該係生涯中入最多禁區外既波

Alaba話就話免簽,但年薪仲高過拉膠,成隊皇馬仲點有面

自從夏狗之後已經唔會對28歲以上球員有太大期望

屌 簽佢做乜鳩
拉膠都未續約

蘇蛇時期單核 救星式登場
嗰兩個月都唔J得？

所以拖狗要咸家橙

蘇蛇個期d後生勁撚到

拖狗連自己個仔都教唔掂
就知條柒光頭唔識幫後生仔起機
咸家橙啦仲要用人唯親玩私怨

臭師兄

都話佢戇鳩直接無視

無視你呢啲反賓戇鳩仔

咪on9啦 叫班後生仔死谷爛谷扮勁

收爺啦on98

冇野爭唔通叫班老野谷牙

佢迷大哨似嬲咗牙goes破咗後備入波紀錄

ON撚9原來識講人話

你唔識

goes算係踢得最好㗎啦
咁都有得反

vvd普通咗好多 牙維就一向無腦踢波 o仔就波都冇得踢 光頭閪仆街啦

監獄馬一日未坐監光頭都唔會醒覺

alala done deal

踢拜狗都半回塘 黎到實咬肥約等退休

拖狗唔識教波冇指示，年輕球員落到場一係啊維亂鳩跑一係jovic盲舂舂，老個啲好似細路一冇體能就唔識用玩逼害

All black fc

Alaba has not passed a medical with Real Madrid yet, and the contract is not signed. However, Real Madrid are still favourites, even though Barcelona are still in the race. @Plettigoal #rmalive

Alaba’s agent Pini Zahavi want to wait for Barcelona’s elections to finish. If Laporta wins, Zahavi could try to organise a move to Barcelona. The final decision will be taken in April/May. @Sky_MaxB #rmalive

Real Madrid think that PSG's asking price for Kylian Mbappé will be €150M this summer, and they're not willing to pay that much for him, especially because there's only 1 year left on his contract. @jpedrerol #rmalive

Kylian Mbappé will NOT make a decision on his future until the season ends. In June, he will decide whether to renew his contract at PSG, or leave the club. @EduAguirre7 #rmalive

Real Madrid have been looking for a centre-back for quite some time. They monitored Pau Torres, Jules Koundé and Diego Carlos, and in the end they decided to sign David Alaba. @Carpio_Marca #rmalive

Real Madrid have decided not to renew Marcelo and Isco’s contracts. [ @AS_SergioSantos ]

終於

Tu mamá murió

狗些路

想要Pau Torres多啲

Alaba好似係中後場個個位都踢得 頂唔頂到防中？

Dani Carvajal injured, he felt discomfort during the training today.
@JLSanchez78

Alaba其實幾好 係驚拖狗忽起上嚟用佢打左閘頂Mendy

光頭閪本身冇乜戰術修為
佢需要d戰術思維清𥇦既球員
比d波牛同未成熟既人佢就唔撚識教

ya

Goodbye and Thank you Marcelo and Isco

係得卻老同摩先至頂得佢順
不過兩個年紀都唔細真係冇乜活力
James當初拖狗話唔啱用都算撚數，最緊要好來好去
但係而家連被兩大長老培訓吓O子同VVD都唔撚得

沾屎係波牙定未成熟

1個字 廢

佢有私怨
幾勁都唔會用

睇返jovic對史浩克入第一球
印象中佢喺皇馬好少可會喺12碼點出現接應傳中射波
反而淨係識同對面兩個中堅拍拖爭頂
呢個真係唔知係陣式問題定係教練指示了

啱
何況沾屎根本就垃圾 就更加唔會用

收嗲

佢都唔知自己要去邊
冇人會造波比佢

好多時走到好多靚位但係啲人都唔會傳波俾佢/一係就出唔

結論 拖狗問題

呢個一定， 仲要佢個責任都好大
講真你買得佢一定知道佢同賓狗係唔同風格，一係當初就唔好買，同疤爭親嗰啲冇乜好下場尤其是呢幾年
你買得佢一係就為佢改變戰術適應佢
一係就要求佢改變佢自己原本嘅風格去學賓狗咁但係呢啲咁大工程要俾時間但時間又唔俾足

拖daddy成世做得最好就係棄用猩猩條賤種

仲有棄用占士

no

Yes

Erling Haaland won't leave Borussia Dortmund this summer. No chance. @JanAageFjortoft #rmalive

ok benzema 1 more year yes

Real Madrid want to loan out Eder Militao. Bayern and Tottenham are both interested. @BILD #rmalive

fake news
會去巴塞

［Thank you Gaucelo and Ishitco]

到時準備用米路踢中堅

benshitma as well

rnk

smelly g

光頭佬真係癲 洗幾億 剩係得隻閘有用 之後原陣出擊5年

Gaucelo

@球王Balotelli

屌奶星錯po 拉

pvp未?

點睇夏仔Hazard?

咸家剷

夏天買唔到包皮點算

Contrary to recent reports, Éder Militão is NOT an option for Bayern Munich. @mano_bonke #rmalive

David Alaba’s pre-contract with Real Madrid is ready since the beginning of January and it’s expected to be signed in the next weeks. His salary will be around €12m [after taxes] per season. #LFC made a top bid to sign him 2 weeks ago but... his dream is called Real Madrid.

牙朗走左 冇乜前鋒單季有10球

艾狗似乎done deal 估計佢唔會冇正選肯黎 佢打左閘頂mendy?

咁快叫定艾狗

光頭佬死未
o仔去咗邊

Not including Ødegaard in squad list for tomorrow's game was a technical decision by Zidane. [@elbernabeucom]
Ødegaard trained normally with the team today, the reason why he isn’t included is still unknown.

叫慣夏狗改唔到

Real Madrid Castilla coach Raúl González has tested positive for COVID-19. [ @marca ]

Not including Ødegaard in squad list for tomorrow's game was a technical decision by Zidane. [ @elbernabeucom ]

Ødegaard trained normally today, leaving him out of the squad was a technical decision by Zidane. [ @miguelitocope ]

拖狗幾時死
O子依家越嚟越似上年James
季初有啲機會之後因為呢啲技術嘅問題唔出之後後備幾分鐘出踩草

屌你老味光頭佬係咪私怨撚黎架 收佢返黎 連西盃都唔俾出

去阿仙奴頂OZIL吧

Martin Ødegaard has asked to leave Real Madrid on loan. The Norwegian is unhappy with the lack of minutes. The club is willed to accept his wish. [MARCA]

拖狗躝啦

Real Madrid are interested in signing Inter midfielder Nicolò Barella.
@Gazzetta_it
#rmalive

Zidane hasn't given his green light to let Ødegaard leave yet.
@AS_SergioSantos
#rmalive

又唔俾人走又唔出
咁算點

好似上季占咁 明明唔想用佢
但廢辛傷左要人填板凳
拖狗要O仔番黎填廢占個板凳位

佢今季喺皇馬踢得唔好咩？點解C丹唔用佢？

躝啦光頭閪
一日唔走一日都係卻摩卡中場
本身都無乜戰術打士氣波
連士氣都無埋 打閪咩

希望今晚輸埋 送狗些路廢伊拖狗上路

Eder Militao has received multiple offers, and he could also leave on loan in the next few weeks. @JLSanchez78 #rmalive

Ødegaard has asked to leave Real Madrid on loan without having a destination in mind. He doesn't know whether the club will let him leave or not, but if they let him, there will be a lot of offers. @edupidal #rmalive

Florentino Perez spoke to Cristiano Ronaldo in Turin yesterday. @EduAguirre7 #rmalive

The other major talking point of the press conference was Luka Jović, after the Serbian scored two goals in his first half an hour with Eintracht Frankfurt. Zidane was asked why he thinks players like Jović, Sergio Reguilón, Acrhaf Hakimi and James Rodriguez have performed so well after leaving Real Madrid.
In one of his longest press conference answers in some time, Zidane replied: “It’s easy to say I’m to blame. I always love my players. With Reguilón they said it was my fault, but no. There are times when players stay here and know it’s difficult. I’ve seen that as a player. There are moments when players need to go and play. That’s what Luka has done, I think that was a good option for a great player like Luka. I’m happy for him and wish him well. I hope that one day we can enjoy him doing the same things at Real Madrid. But, of course, playing away from and playing at Real Madrid are different things. He is 23 and he has a future and can show what he can do at Real Madrid. It’s the same for all players. When you’re inside Real Madrid, you have to show what you can do within the competition. It’s not the fault of the coach.”
屌你光頭閪
唔出人唔係你責任係邊個責任呀

借番去皇蘇啦
C華傷左隊波就一路輸

大華不斷派膠就一直有正選
狗些路回曬塘累輸波又不斷有機會
唔屌光頭屌邊個

慘在佢肯出果d都見唔到進步
甚至越黎越差
阿辛 阿維

其實細路都唔算不斷有比機會
已經隔好多場先出一場嚟輪換下Mendy
只不過真係出親佢都失分

你睇番拉膠大華積仔 後防不嬲無乜輪換
同埋拖狗怕失分 中場永續卻米摩 但西甲1/3時間都係細路正選
btw今季細路7場正選2勝4負1和
拖狗二期西甲輸波全部都係細路正選

Thank you and fuck off 狗些路

Shut up and fuck off Eatshitgo

你地只可以講出細路就輸，但講唔出細路點樣令隊波輸，證明只係玩針對

廢囉on9

Respect細路
但係係時候退休/走

拖狗癲撚到

拖狗私怨撚

分分鐘白蘭高踢完呢場上位就88 o子

法國光頭專逼害有頭髮又靚仔嘅球員
沾屎 o子

好彩賓長期剷短

Bale

施丹：祖域踢不出來不能只怪我

皇馬即將開始西班牙盃的征程，本輪西班牙盃比賽他們將對陣西乙B的艾高恩奴，不過施丹（Zinedine Zidane）在賽前的新聞記者會上，被問到了有關用人的問題。在皇馬得不到重用的祖域（Luka Jovic），回到法蘭克福就復活了，在不到半個小時的時間裡上演梅開二度的好戲，很多人因此批評施丹不會用人。

對此施丹表示：「認為所有的責任都在於我，這麼說是很容易的。但我一直都想要我的球員，在這裡的球員知道自己面對的是什麼，這裡是皇馬，情況很睏難。有時候球員必須要出去證明自己。祖域就是這種情況。我認為引進祖域是不錯的選項，但在皇馬踢球和在外面踢球是不一樣的，大家都知道。」

施丹強調：「我為祖域高興。祖域才21歲，他有未來，可以證明自己作為皇馬球員的實力。但在皇馬，競爭是非常激烈的。罪責不是全在主教練，球員們必須要在皇馬證明自己。」

奧迪加特（Martin Odegaard）、米利唐（Eder Militao）等多位踢不上球員的球員都被傳要在冬季轉會市場離開皇馬，對此施丹表示：「1月31日之前什麼都可能發生，看看祖域的情況。我想要所有球員，但大家會看到會發生什麼。」

對於麥巴比沒有與大巴黎續約，可能加盟皇馬的傳言，施丹拒絕回答：「抱歉，現在我們談論的是明天的比賽，其它的問題你們自己聊吧。」

《馬卡報》稱艾拿巴（David Alaba）已與皇馬達成協議，施丹表示：「他不是我們的球員，我只考慮明天的比賽。我不會談論這個問題。」

西班牙盃的比賽是不是一個陷阱？施丹表示：「不是陷阱，西班牙盃充滿意外，是因為這個比賽一直如此，所有國家的盃賽都這樣。有一些球隊有機會與豪門對陣，會有可怕的表現。我們必須要做到準備，西班牙盃不是比的球會大小。比賽不會輕鬆。」

太子 Ceballos 夏雞 Mariano

Ceballos就算鳩數啦
踢護級隊都成碌柒咁

Ødegaard has indeed asked for a loan, but the main reason why he's not in the squad is because of physical discomfort. @AranchaMOBILE #rmalive

Florentino Perez and Cristiano Ronaldo spoke yesterday in Turin, and their relationship got a lot better, after it was broken in the summer of 2018. Cristiano identifies with Real Madrid, and the club misses his presence in the team. @jfelixdiaz #rmalive

Right now, a Cristiano Ronaldo comeback only seems like a dream, but sometimes dreams turn into reality. @jfelixdiaz #rmalive

Welcome ar long

愛回家

施丹：好高興約域入波

【Now Sports】包括約域在內，多名前皇家馬德里球員離隊後馬上有貨交，教練施丹笑言：「我不尷尬，我很高興。」
23歲前鋒約域（Luka Jovic）借回成名地法蘭克福，首場比賽就梅開二度，與夏基美和域基朗一樣各自各精采。

被批評疑似不懂用人，皇家馬德里主帥施丹大方笑言：「我完全沒有尷尬，很開心看見他入球，這是他的天賦，並祝福他未來順利，因他還是皇馬的球員。」

「我喜歡自己的球員，事實上，有些球員在球隊表現不好，未必是我的問題，皇馬陣中競爭激烈，我在球員時代也經歷過一樣的情況。」施丹認為教練無法保證每個人的上陣時間：「球員要出場，必須證明自己，球隊買了他，但他年紀尚輕，未來的路很長，希望回來也能表現出色。球員在皇馬表現不好，不是教練問題，而是球員要表現自己。」

對於傳聞安巴比和艾拿巴下季加盟，施丹始終不置可否：「不是我的球員，我回答不了，多謝關心，我們還是談回今場比賽吧！」

圖片來源 : ©AFP